★玩鳩你！】蘋果“再次”發布iOS 12.1.2 或修復小型Bug

不久前蘋果向用戶推送了iOS 12.1.2 的更新，而今天凌晨蘋果再次發布了一版新的iOS 12.1.2，之前發布的更新版本號為“16C101”，而今天發布的版本號則為“ 16C104”。

於蘋果為何發布這一版本的更新目前尚不清楚，值得一提的是新的iOS 12.1.2 只會推送給那些尚未升級到這一版本的用戶，之前已經升級到最新系統版本的用戶無需再次更新，外媒預計本次版本小更新只是修復了一些小Bug，並對系統作出了部分調整。

Apple回撚曬塘啦

玩夠未

明天 又有"第三版"？

兩個ios 12.1.2

有d人up左，有 d又冇up,更加混亂

以後要取消auto upgrade呢個function
兩部iPhone 經已自動up左

Apple no IT